莫彩曦老公Adam屋企好撚大

正確係佢老豆屋企

大撚到傻

邊個話做醫生外國賺唔到錢

屌你老母屋企有個湖架我屌

幾時有做愛片流岀

整容醫生

呢兩公婆正仆街黎

你不如講吓有邊兩公婆唔係仆街黎？?

兩公婆食在香港

我屌你老母啊

兩個仆街藍屍

？？

求其幫個有錢佬嘅二奶整容都應該賺到笑

有錢到喊
仲要佢老豆個樣唔似捱到好辛苦嗰隻，輕輕鬆鬆work life balance都搵咁多錢

可以睇下香港代表鍾培生間屋對比下

屋就可能差唔多大 但間隔用途都好有分別喎
但外面成個草地 活力爆棚既童年咪話唔爽
估計細細個就可以好似湖邊屋咁玩 係冇水玩姐

前後園都咁大 又中意買波子 估唔到咁有錢

仲以為有野聽
原來on9仔一個

估唔到連登都有人討論

佢屋企人同埋佢都係摩門教所以扑嘢唔可以用Dom
Adam 老竇雖然係做醫生但係點解可以咁多錢養10兄弟姊妹買咁大間屋

唔怪得知生咁多

莫彩曦最後個句野好似暗示有左

佢兩公婆係因為要去台灣傳福音所以先學普通話咋嘛

你見香港有鬼佬傳福音通常都係摩門教

佢老竇間屋真係好撚正
成個城堡咁要乜有乜
衰在就係偏僻啲
呢座城堡喺美國應該一億內搞得掂
香港無返幾億應該都起唔到

做宗教嗰份分分鐘仲多過做醫生嗰份

魔門教係咪個個都咁有錢

同埋條女其實真係幾正係衰在冇波
佢今日條片着住條緊身牛仔褲擰轉面嘅時候好明顯係見到有港女冇嘅屎忽個型仲要幾靚

有間房唔入得會唔會係祈禱室

就算屋應該都係美國嗰間大
仲未計Adam老豆只係一個靠自己份工賺錢嘅普通有錢人，而鐘培生家族係富豪。

同樣價錢係美國嘅生活質素高唔知幾多倍

莫彩曦屋企好似都幾有錢
好似真係

點解可以無相無片

正想問

啲對答仲講到係人人都應該識咁樣

識既咪討論囉，唔識既已經click走左
我都覺得個名好熟，因為我睇好多youtube
我知佢地係摩門，其實無乜問題，只不過我覺得佢地太"正能量"，乜都好開心好正面，我relate唔到

嗰間係佢準備賣嗰間
湖邊小屋又係另一間

點解信摩門教，扑嘢就唔可以帶套？

平時啲片好多都係同返女個外家拍
好少聽講adam屋企
估唔到有錢到咁
至少兩間大屋加幾架古董車

其實係SM房

who

感覺佢地兩個都好謙虛好有教養
佢老豆
google 評價都幾高 人人都話係好好既醫生
幫人整鼻隆胸 但都想像唔到點搵到咁多錢

唔識就唔好亂講啦…摩門教徒係可以避孕㗎

摩門教嘅神職人員係冇人工㗎

20幾個細路 cls

邊個黎？

睇留言話係槍房

Youtuber

屋企又夠大

好想睇下

WHO?